【A股】估計養老Gay柑建黨底先會入市

養老金壓力極大
估計Gay柑必須靠低揸高沽吸取股民財富賺取可觀利潤填氹

個gay金仲有剩咩？

日日有人供。